屌你老母利物浦 激撚死我啦

臨尾幾分鐘仲慢慢黎
差d打撚爛部電腦

大年初一屌自己愛隊好邪，因住洗腳

同跣腳有咩分別
恭喜曼城奪得英超冠軍

我地重奪英超了